有冇人對GTA完全冇興趣...

身邊啲朋友個個都玩

但係自己唔啱key 乜乜物物

其實你對隻game有冇興趣都冇乜人care

鍾意玩咪玩囉
唔鍾意玩咪唔好玩囉
最緊要唔好為咗跟上潮流而跟風

到依家都唔覺吸引 但又有咩所謂
打機求開心 咁多驚仲有隻岩玩